CCTVB 12:30新聞報左

入屋好多

8.11晚多區清場及拘捕行動綜合報道 (8.12凌晨十二點無綫新聞台深宵新聞第一節) #片段(00:09-00:10)：在銅鑼灣裝束像示威者並協助拘捕行動的一名男子被無綫記者窮追不捨地當面質問身份時被迫暗示自己是警務人員

聽朝就唔會報

識睇tvb嘅一定淨係睇live
睇得出前線果班有心報真相

番到去比袁狗cut撚曬

推呀

記者詢問男子的身份，他們叫記者向警察公共關係科查詢，警方暫時未回覆。
露撚哂底啦
你係市民會叫人問PPRB

backup

聽聞TVB記者張家灝辭咗職

TVB 做直播的記者，除咗姓張個個，我尊重你地

袁生，祝你同你的後代永遠住在大中華地區

張家灝 小弟錯了，對唔住

條片無日期，同埋放喺YouTube遲早會被tvb用版權持有者身份封鎖。

遲D條link會無效